港女露真本性 有樓有高潮

假到呢

TVB 搞到要SELL 無恥黎谷收視

G兩隻

都唔係第一次, 之前幾套真人show都係咁
同一條橋用咁多次悶唔悶啲呀？